試着說：「警樣」不要說：「撚樣」

鬧人嘅時候講：「你正一警樣!」唔洗講到粗言穢語 又可以抒發情緒 被鬧者又會覺得被指似黑警而唔開心 仲可以將警察負面形象傳落下一代